# 七款支持安卓和苹果手机的免费梯子VPN-2024最新手机上国外网站梯子VPN推荐
**于网络限制，安卓和苹果手机直接访问国外网站如YouTube、Instagram和Twitter等是不可能的，需要使用手机梯子软件来实现。在市场中有很多手机梯子加速器声称是免费的，但很难知道哪款是真正免费且有效的。下面我们将推荐七款真正永久免费的安卓和苹果手机梯子软件。**

**一、Westworld：**
一款免费的手机梯子软件，支持安卓手机和苹果手机同时免费使用，只需要用临时邮箱注册，就可以获得三天的免费使用时间，到期后更换临时邮箱重新注册即可，支持安卓手机和苹果手机上外网，浏览YouTube、Instagram和Twitter等网站。

官网地址：[https://xbsj6285.com/i/art088](https://xbsj6285.com/i/art088)

**二、猎豹加速器：**
一个国内老牌的安卓手机和苹果手机VPN产品，支持Android和Windows系统，每日签到即可获得1小时免费试用。


**三、白鲸加速器：**
在安卓手机和苹果手机上连接速度出色，能够顺利打开YouTube和其他网站，并且加载速度非常快。


**四、蓝鲸加速器：**
稳定性较差，存在断连和应用闪退的问题，使用时需谨慎。


**五、黑猫加速器：**
网速较快，但稳定性有待提高，虽然是一款免费的安卓手机和苹果手机VPN，但使用过程中会偶尔卡顿。


**六、猴王加速器：**
连接速度一般，对于在安卓和苹果手机上观看视频而言网速较慢，不适合流畅观看。


**七、小明加速器：**
支持Android系统使用，可满足基本需求，但可能无法满足高要求的游戏和工作需求。

**以上是七款能在安卓手机和苹果手机上永久免费使用的手机VPN推荐。希望能帮助大家选择适合自己的加速器工具。**
